點睇當年大紀元同成報吹撚到N年張曉明將被習近平清算, 結果竟然係由美國政府執行

吹撚左4~5年
習近平都係冇清算親自欽點既下屬張曉明
結果竟然係由外國勢力黎操作

點睇當年大紀元同成報吹撚左N年